7月6日 光復屯公 刻不容緩

屯門公園群魔亂舞
大媽肆虐問題已經多年
當區區議員 執法部門
各自卸膊 唔肯正視屯門公園嘈音同
疑似色情活動問題
了
l
有見及此
小弟聯同一班熱心屯門網民
發起光復屯公遊行及活動
遊行已向警方及康文署當局申請不反對通知書
希望引起社會大眾關注此問題

亦都希望各位連登巴絲亦都加入呢次活動
因為只係一日半日 活動
大媽係唔會輕易撒退 所以呢次將會係
屯門人既長期抗爭 所以希望各路手足幫助
令屯門公園重光

TG 活動谷：

TG文宣谷：

香港人 加油！
自己香港 自己救

有關於7月6日
光復行動遊行活動

活動定位

1. 和平理性非暴力
2. 性質為遊行
3. 遊行完並沒有集會
4. 遊行完結後歡迎兄弟齊聚屯門公園野餐談心，享受美麗環境
5. 活動結束後，一切民眾行動均為自發，與本屯門公園衛生關注組無關。手足要承擔個人責任。

集合地點 遊行路線起點為
新和里（非）足球場
巴士站為 紅橋站
九巴到達之路線為
58M 58X 63X 260X 960
（九龍及港島 有意參與遊行人士
可在屯門轉車站轉乘以上路線
而經港鐵前往 遊行起點路線之人士
可在西鐵兆康站下車 轉乘751 往友愛方向 或610往屯門碼頭方向之列車）
終點為屯門公園

集合時間為1430 起步時間為1500
預計遊行時間為45分鐘

請大家自備乾糧和充足食水
野餐時希望大家盡量克制情緒
盡量不要和廢老發生衝突
當日有傳媒在場
如不幸被廢老挑機
可以呼籲同行手足 或在場傳媒
幫忙拍下廢老之惡行

本次遊行已向警方和康文署 申請不反對通知書 尚待回覆

屌，有個好風騷收錢嘅紅衫女呢？

推

推忍咗班廢老好撚耐

仲以為係屯門公路

This is Hong Kong

還我休憩用地
大陸雞冇街企

push

唔該到場嘅巴打同廢老理論嗰陣時，用詞唔好太過苛刻，例如死雞蟲，屌你食藥都扯唔起

跪求
屯天元本土支持者蒲頭

光複大欖
憑咩收咁貴

你攪走左佢地唔再去屯公

佢地散落全香港周街扑野咁點？

遍地開花

成功驅趕後會繼續觀察大媽們動向

再狙擊佢地

Push

去野餐又得 去玩pokomon go 又得

得左

push
還我公園

香港九龍新界無得避
香港九龍新界齊插旗

7.1 完左先推好嘛 麻煩晒

屯門人

小朋友都搞
啲廢老 點做監護人
各位家長留意下

睇標題仲以為要佔條屯公

出，忍咗好撚耐，有野玩

以為講緊屯門公路

以為屯門公路

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

以為樓主尋日塞車塞傻咗

支持

用撚埋哂啲垃圾縮寫

屯元天 自己救

買餐具食大餐
做個優質美食家

推 呢個公園唔救 下一個就係你樓下嘅公園

衣著都係以黑色為主?

留翻d錢養老啦

我都係

衣著不限

會唔會係救左屯門公園，下一個就係我樓下既公園

Pish

等你好耐

到時屯門手足會出黎支援

依啲時候真係要野餐

食得污糟啲都唔緊要

生雞蛋幾好味

推 幾時到沙田

啲政府部門互射互卸
死過人，狗又淆底
康文又放生
搞到班大媽有恃無恐，變本加厲

以為巴打想光復屯門公路

屌你老未以為屯門公路

推。

呢個真係必需推

一講公園點可以無我呀

唔小心倒瀉可樂點睇

喂 你地淨係做一日
佢第二日咪又開返
班廢老咪又捧住啲銀紙去抽水

推呀 光復香港 光復屯門公園
一個咁好既地方唔可以咁樣糟蹋

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

光復屯公

post埋去d fb gp

上次光復上水 以家又打回原形

支持！

關照下cctvb先啦！

我都以為係
元朗人表示支持

推！！

娜娜 星期六去屌佢老母

睇標題以為係屯門公路

推啊!!

依家新抗爭模式轉咗啦，仲玩一日咁少

推，加油，還我們屯門！

要玩有排你玩

嗰陣佢地成日泊架車係出面
投訴極都唔走
又唔罰錢
有冇巴打幫幫手可以搞搞佢

點解要由新和里出發？
新和里到凱都呢段唔係好關事喎
直接屯西集合先搞Vcity咪得

airdrop咗圖俾屯門人

遊行 多點人睇到

推 標題以為講緊公路

推到班支那婆廢老走

呢個議題香港人會支持

沙田都有？

以為佔領屯門公路

叫臭河啲魚幫你

睇標題嚇左嚇

應該唔洗gear啦
淨係注要空氣質素同個人衛生就得

上水都需要香港人

新城市中心要光復

商場 唱歌？

屯園

以為佔領屯門公路
直接話屯門公園唔可以咩 乜都簡化

大家可能唔知 其實唔只有大媽
有個係男扮女嘅 好撚受歡迎

希望大家可以一齊屌走班垃圾

利申 住屯公隔離

警察唔做野

嘩屌你樓主, 做得好
已經call左fd參加

住九龍嘅過嚟幫拖

推呀

由新和里出法
1. 可以draw 到路人支持, 沿途加入
2. Part 1 和理非 Part 2 就參加支援大媽團
3. 傳媒有多個point 報導
4. 一諗起成個屯門公園都係人,我就好興奮

有幾點suggestion
1. 要改改個名, 唔好用光復, 太似本土政治野, 用大媽觀賞團, 大家一齊去支持大媽 or 捉姦行動, target 中年婦人
2. 如果搞得成, 要諗下若果歌唱團最後唔出黎, 有咩搞好

gchi

鯡魚罐罐

大西北 who cares..

趕走大陸雞！

重有青田公園啊 （建生邨個邊）

想知有冇法例可以引用到時大下啲大媽

搞掂屯公會轉到青田

大媽唔講法律 惡過共產黨

其實有冇人知個公園係邊個區議員管?咁撚樣都乜柒都唔做,食屎架?

有唔少家長都有反映話太嘈太多人所以都唔敢帶d小朋友去公園玩
所以今次我一定會行出黎支持你地

非屯門區既都會黎支持 唔而家搞掂佢地遲啲全港十八區都有既話仲撚麻煩

政府有修例 管嘈音 但係治標不治本

其實夜晚中環海旁都好撚多支那大媽唱歌

到時大批警員駐守保護大媽， 都唔係第一次架啦

唔多唔少係屯門出黎

推，還我屯門公園

我播住death metal 行先

住tko都照黎

班雞其實冇乜殺傷力,反而啲廢老先最麻煩,佢地一定發撚晒癲護住班雞,同埋最好得男仔去光復,廢事比班廢老借啲意博朦

呼籲街坊 手足 有空閒時間多落公園掃黃
影相（大媽們見到你影相唔會收現金 ）
希望引起大眾關注 再給予政府壓力

最緊要係 回歸中學雞拍拖聖性地

支持樓主呢個活動，不過想問下

1 果日行到去會做啲咩？叫口號？
2 如果啲大陸雞避左果日唔出現咁又點？
3 只係1日行動，之後啲大陸雞又出返黎既話好似作用唔大，有無諗埋之後要點？

連登仔過半數住屯天元，點會冇人蒲頭

咪分散聚焦啦

野餐 捉精靈 睇大媽
會嗌少少口號引街坊注意
預左會避 引noise呼籲街坊日日搞
唔只係一日 星期二可能再出
睇情況 呢個預左係長期抗爭
大概一個月到見唔到成效會作出激烈行動

搞好咗71不舉先啦

推呀!!!!

天水圍人G持
到時玩Pokemon go 捉下啲妖孽先

小心屯門公園啲廢老。佢地人又多，匪氣又強，好惡！ 一個唔小心發生推撞，廢佬企唔穩土插左水 保護自己，小心行事！

推呀 6.7見

有絲去既周圍一定要比巴打圍住, 唔好比到機會啲廢老借啲意抽到水

廢老係香港淪亡一大原因

推,話佢地有性病殺傷力會大好多

搵人整長輩圖

總之寫到似層層就得

我寧願屌佢

預左佢唔開

屌，睇到佢啲片，當我冇講過

重口味

呢個又遊果個又遊，邊有咁得閒呀
大媽既事親自去攪啦，遊完咪又係舞照跳

到時見

早過佢哋入去霸晒啲位先得唔得

忍咗好耐啦屌，比返個公園我地

可以平日活動做 不過要二十人以上

推
雖然唔係住屯門 但見到真係同大陸無分別

推！

好過份下

去畫畫都得

做咩唔叫埋我

唔係住屯門，不過到時會搭車入嚟支持

好心d大媽去門常開個頭唱俾d高官聽啦，幫佢地加下油啦，
又話唔係為左收錢既?

好正

不如戴依啲面具去 ！

等埋我

夜晚先返香港

夜晚大媽散了

求製作

join

3點先出發 啲大媽已經開晒檔

我都嚇親

幾時到上水

屯門撚表示支持同會出黎

點解唔直接去屯門公園？

乜撚野光復屯門公路

而家佢地好撚過做雞啊係，啊伯1分鐘派10張$500比三公主

屌 尋日塞車塞到傻左
睇標題以為屯門公路

18區鄰里有愛

1區有事，17區伸手幫助

荃灣區表示會嚟

+1

Up

收工即刻嚟

輕輕一推

嗰度班廢中廢老同陀地分分鐘狼過黑警
要小心

推! 推到全屯門人都知呀

唔好用laser呀千奇

香港人真係好撚忙
不過我地唔可以用忙做籍口！！！

唔係屯門人
利申：到時見

推撚爆佢

幫推

自己屋企自己救
星期六去捉吓小精靈先

申利: 半個屯門撚

幾時光復埋中環同尖咀碼頭 佢地真係好撚難頂

返黎幫手推

笑撚左

以為屯門公路...well 平時都塞既

pkmgo

驅逐大媽！！

推
星期六見

平時唔去屯門
但個日會叫多啲朋友去公園玩下

可能啲大媽畀番利事我地啲靚仔巴打喎

Topick有報導

死大陸雞搞到屯公呢個人傑地靈既地方烏煙瘴氣

班呀伯要自甘墮落你阻唔到佢，但係做雞唔該去返旺角個邊

#metoo

宜家風聲咁緊，好多義士要回氣。

加油

屯門友表示想去公園野餐同耍太極

全力支持！

加油！
支持！

絲打記得著T恤，長褲，帶埋口罩
唔好著短褲，背心，露肚
你去得嗰度，就係成班老淫蟲集中地
佢地實會趁機抽水，非禮，胸襲，偷拍

唔好一個人，記住跟大隊
巴打要睇實同行絲打，有咩事靠你地保護

唔想見到630 撐警個畫面我仲記住個女記者 嗌到聲西力歇：唔好掂我呀
真係好撚嬲

如期？

send晒去啲廢老group到

暫時性和理非全面進場！！

個個星期都去趕走班大陸閪就啱

G持

如期 ！和理非全面進場

有無人有babykingdom account出post呼籲班c9一齊果日出去救老公

入得屯門野餐
有冇咩好野食推薦

來來來，齊齊耍太極。

齊來玩pokemon go

搞左正經野先啦
呢d遲d先處理
班廢老又唔會走左去
同埋呢排戶外活動有d密 比大家回下氣先

推
屯元天巴絲打

Pushhh

我地屯門區做得好，就可以感染其餘十七區

終於出手!
我等左好撚耐

Support

紅燒走地雞
清蒸咸老翁

成堆巴打圍住佢battle

遲下遲下就無人理
等到暑假過左 d年青人返曬學就

抗爭本應如此 不斷狙擊 令對手都無得回氣

唔係好熟班廢老正確位置
屯公好似係屯西出近D?

屯西一落去就係

係屯西落去行出少少已經到
靠聽聲就會揾到班廢老好易揾

頂呢個活動唔知拎咩牌參與好

趕走佢地啦

GOGOGO 屌你老母跳老舞 跳得咁開心？

做雞做到咁出面

去完屯門去北區

pish

下低有個水池位隔離係聚腳點
然後過多少少有個廣場位都係聚腳點
如果由屯門西鐵站行過去都有唔少

【7.6 光復屯門公園遊行】

【活動定位】
1. 和平理性非暴力遊行
2. 遊行完並沒有集會
3. 遊行完結後歡迎兄弟齊聚屯門公園野餐談心，享受美麗環境
4. 活動結束後，一切民眾行動均為自發，與主辦機構無關。手足要承擔個人責任。

【遊行路線】
新和里遊樂場 → 凱都戲院 → Vcity → 市中心（巴士站） → 友愛路 → 屯門公園南門
預計遊行時間為45分鐘。

【集合需知】
時間：14:30 集合；15:00 起步
地點：新和里遊樂場（紅橋站巴士站）

【交通資訊】
九巴到達之路線為58M 58X 63X 260X 960
（九龍及港島 有意參與遊行人士
可在屯門轉車站轉乘以上路線
而經港鐵前往 遊行起點路線之人士
可在西鐵兆康站下車 轉乘751 往友愛方向 或610往屯門碼頭方向之列車或輕鐵澤豐站 沿行人天橋橫過屯門河）

【注意事項】
請大家自備乾糧和充足食水
野餐時希望大家盡量克制情緒
盡量不要和其他人士發生衝突
當日有傳媒在場
如不幸被其他人士騷擾
可以呼籲同行手足 或在場傳媒
幫忙拍下該人士之惡行
本次遊行已向警方和康文署 申請不反對通知書 尚待回覆

光復屯公傳單組 請大家自行加入

仲有遊行banner希望多點人手幫手整

記得小心廢老羞成怒 亂打人

除咗玩比卡超
仲可以玩巫師聯盟

兩隻我都玩唔過一個星期

推爆佢

星期六 約定大家

仲好, 唔係點樣鎖班廢路返去公安局呀, 最緊要拍片, 畀佢打唔中唔緊要, 佢手上嘅嘢就係攻擊性武器, 都唔告得入唔緊要, 最緊要搞到佢哋麻鳩煩

小心唔好同廢老肢體衝突
我估廢老一定用拳頭,口水,推撞扮跌,扮非禮...
拍片自保

推撚爆去

我過海黎支持

屯門友推

支持 當年光復屯門仲比人鬧踢gip同整喊細路女

一方有難 各方相救
青田仲細仲易爆

我唔理，一定打鳩佢地

去！

林鄭話要關注民生，而且呢單野會贏到藍絲支持，
俾人睇到學生唔只亂衝，係真係為民發聲

大西北既連登仔
assemble

推到林鄭見到

踢走啲淫賤大媽，還返個公園畀小朋友

得一日好難 我相信佢地第2日又出返嚟

青田其實係屯公嗰班完場走過去

推推推

有無人屋企有養狗？會唔會有人屋企有假骨頭？

果日去到見到班伯苦，丟啲假骨頭係佢地腳邊跟住話：阿伯，你係咪跌左啲野？我幫你執骨丫好無？

會唔會好仆街？

有勇有謀推

Post

唔熟屯門 可唔可以講下係點
有冇tg group

今次係連結師奶(包括你阿媽) o既好機會，
大家做返次孝順仔，多d同老母溝通，
分析下人口政策，
和理非地講下政府無做好d咩

推
一次無效，我地遊足十次，十次都唔得，就遊足一次
務必光復屯公，還我美麗河山！

頭條日報

Topick新聞

第一頁有

光復屯門公園！！！
還我乾淨香港！！！

推到上熱門

其實係咪無人記得以前反水貨客事件後既後果

p 牌仔

係又點、唔撚比我講野？意見唔一樣就拎呢點攻擊？惡撚過共產黨

推鳩爆佢

屯門人必須推

大家去屯公要帶蚊怕水，好鬼多蚊

回錯post

日日搵個喇叭對住佢地播Ha lee lu ya 有無得諗？

可唔可以叫呢幾排喺政總或煲底啲義士入嚟屯門幫幫手，人越多越好，雖然屯門又遠又有牛，但啲大媽真係好討厭

等我封啲冥通比佢哋先

Push .....

推返上去

後果係咩？
講黎聽下

單靠屯元天既巴打夠做

阿伯又垃圾，大媽又垃圾，好多垃圾

咁岩放假，去屯門行個圈先

好大機會 個人班大媽會停工一日
不過都照去

Psuh

唔好分散戰力，就算你趕走左呢班人都係冇用，過兩日佢哋又會返嚟，不如留返D力係TVB發下夢仲好

區外人入嚟幫手一次半次
救到急救唔到貧
諗起魚革之後都有嚟過幫良景小販
衝突之後無阻領展黑社會勾結
今日良景小販檔絕跡
部分收編入街市捱貴租部分冇再見到
街市夜晚仍然有黑社會睇場
唔知你地會唔會當嗰時係成功抗爭經驗

我無野講

加油 今次光復行動都有淺藍支持
希望盡量用群眾壓力光復 要企係高地既姿態
唔好比佢地拉落同一層次
如果做得好好睇睇會係好好既籌碼

光復香港 時代革命

有冇dress code

著曬西裝GEL曬頭, 好靚仔咁去

仲POKEMON！出左哈利波特喇
一齊去驅走催狂魔！
疾疾，護法現身！！！

【我有嘢講】致 行政長官林鄭月娥邀請信

請廣傳！！!

無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我無嘢講

#726大力海狗 • 2h
我冇野講
我有權唔解鎖
我要搵律師 (背定律師電話)
我唔簽任何文件
我唔信任何警察
我要警誡記錄
我要食飯 飲水 毛氈 去廁所
我唔舒服要去醫院
我要睇你委任證同編號投訴你

6/7去屯門嘅巴絲會唔會早啲到食個lunch？
集合地點新和里/虹橋對面有3間小店之前612有幫過手，可唔可以去支持下佢地？

1) Dr. Burger (即制手工Burger)
Add: 虹橋青柏徑6號鹿苑14號鋪
FB:

2) BYOB Coffee Roaster (Coffee + Pasta)
Add: 虹橋青桃徑5號文翔大厦2A地下
FB:

3) Pizzaveg 常嚐素 (素食pizza)
Add: 井財街青棉徑5號金寶大廈7D號舖
FB:

難得入到嚟屯門，請支持小店

反對自由行令市民生活民不聊生
反對何君妖等建制議員霸住議席無正視問題
趕佢地出去屬於我地既地方

0sh

睇下，連深藍地帶既天水圍今晚都可以踢走民建聯。

屯門人，你哋都得，十八區所有人都得。大家要齊心協力啊。

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

真係好掛住細個每個星期都同老豆去放船既日子

唱 sing hallelujah to the lord 得唔得